要求admin跟會員「箭囊三百」個list block五毛

成個連登都係五毛
再咁落去 我地就會輸

一張圖話你知連登係點樣淪陷

除左會員「箭囊三百」#295532
大半個連登都係五毛

支持會員「箭囊三百」

我都係毛呀
再唔block我 場運動就會散

樓主說得對

要求admin委任會員「鮮嫩多汁雪兔」#24133做捉鬼大師

再係咁落去，會員「月野兔兔」同「peter攞料」會搞散整場運動

你未block會員「peter攞料」
係咪想場運動散

推

同我推上熱門
我地就黎輸！

大半個連登都係五毛

樓主

再唔block五毛 我地就會輸

好嬲好嬲

日日時事台開post都會輸

你拉post 你都係五毛

都話連登好多五毛
咁都俾我捉到隻

認真仲請唔請人
睇你開post手法人工應該高
我加入埋你到做征戰時事台

他媽的 是不是想輸了?
為什麼這個討論區有那麼多網絡評論員?

網管大大在做什麼? 趕快封禁名單上的五毛

再不封鎖五毛 我們便會輸掉

你已經喺會員「箭囊三百」個block list
肯定係五毛

操你媽 我是清真的 🕋幹嘛用不潔豬的貼圖

連狗可以嗎

負評係俾五毛

支持網管大大嚴正執法

支持言論自由

輸了輸了

支持連囝

五毛係冇言論自由

輸了

嘩唔洗返工咩，咁夜仲開post

捉乜鬼，啲人都走晒，連登唔係大台好耐

你係咪五毛

強烈建議連仔ban晒所有嘴賤人士 要將連登打做成世界大愛左膠討論區！

支持
熱狗唔洗旨意入侵我地泛登

要求連仔增加會員箭囊三百黑名單數量！

第一日上泛登？

加到一萬夠唔夠？

好嬲連登已死

我地泛登就黎輸

起碼要3萬 thx啦

絲打識講3萬thx 一定係我地黃絲

我俾告大連登仔定為五毛

咁要check返「箭囊三百」個block list
唔係 我地就會輸！

原來一直最支持共產黨嘅係連登仔牙😭😭😭

問你點解未訓=你係咪奶共

問你食咗嘢未=你係咪藍絲

問你咁夜開post嘅=你係咪黑警嚟Chok料

問你今日食咗黃店未=你係咪搞分化

問你平時搭咩車㗎=你係咪想鬥黃

我又唔係講啲咩，做乜柒？

哭了

就黎輸

咁耐都未bam，懷疑牙連已經被黑驚暗中操控

咁樣會輸

跟我嗰個仲好

十抽一殺啦

G持

4隻五毛偷偷留下負評

推推

你係咪熱狗

我五毛嚟

我都係

笑撚到仆街

成個連登都係毛

我都試下封鎖全世界先
Cc tai手足又贏

自制單機版連登

原來我死咗
我自己都唔知添
好彩俾cctai班法師發現咗

你好 五毛

等俾連你block啦

係咪用國安法block我

連安法啊

俾佢地獨立做大佬一定惡撚過老共

依家已經係

點睇

ban鳩晒全世界就冇毛

peter攞料駁唔到

( Show Blocked User - Peter攞料 )

要求連仔ban咗偷鞋賊先

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

老鳳舊post

互相屈毛冇眼睇

嬲完了

笑4

嬲完 唔嬲了

原諒政府了

整個外掛一條Query Block 晒個List 既人有無得諗？

得 總之要跟「箭囊三百」#295532個list

決定Block邊個係我地既自由，你唔撚中意可以Block晒我地
由你地班五毛狗自己傾

跟你個list定跟「箭囊三百」個list好？